有同事叮包叮到出白煙，好大浸味，點搞

個同事叮到個包𤓓咗，個膠兜熔咗
Pantry冇通風系統，得部分體式冷氣機
而家成間公司都好臭，點算

求救

有冇大佬有方法

等救命

開窗

推

冇窗

空氣清新劑

係個位大叫屌你老母邊條仆街撚樣叮包啊
我屌哂你全家
問題就會得到解決

就黎臭死

其實公司而家得幾個人，已經自首咗

動動腦筋，放個臭屁中和返

1. 開窗
2. 落街買香必飄
3. 邊個同事話臭就噴柒佢，個位

辭職

另外一個同事話空氣清新劑會搞到仲臭

燒左佢同事，用陣燒屍味以毒攻毒

真係好臭

咩同事
你就你啦

開門 開窗 保持空氣流通

戴豬嘴

係我，我就跳樓死撚咗佢，咁撚大個人都唔識用微波爐

女同事先會咁on9

係

Work from home

好耐之前同事叮包..叮到有消防上黎。
個包同事食番,消防黎到望二望走左,成間公司勁臭..。

我都想

咁點整走啲味

開門

長期都開

買空氣清新機

好明顯想睇大隻消防員

即刻辭職唔撈

真心求解決方法

叫哂所有同時去吸哂D氣佢，人體過濾

大力啲吸多幾啖氣，用肺filter咗佢

咁小事都要開Post

沖咖啡

睇錯做你同事叮包煙

抹乾淨個微波爐入面d焦油，然後瘋狂叮新鮮檸檬（檸檬切片）水（每次3分鐘，隔一陣繼續）大約keep住叮3日就會慢慢無。

利申：有同事試過

搬個爐出office 先

屌你 轉個頭將我啲柒野放上連登

有冇即時啲

你的同事就是你

開大個風扇

係撚定我同事冇上連登

係其他地方運緊過黎

離開公司

影佢上嚟(對腳)啦
咁on9

揾膠袋密封個微波爐，然後送去堆填區

跟手買過部新的回來

我唔想影完再俾你屌點解要影俾你睇

睇成「有同事叮包煙叮到好大浸味」

但成間公司都係味

開門通風之後全公司撤離

今次就算

一陣痴左紙仔：
弱智唔好用微波爐

正解

我都想，但老細唔俾

我試過叮到出黑煙
保安狗衝哂過黎

我明

真係唔多想睇樣衰on9西

唔call消防嘅原因?

放工啦屌

1)打開公司門

2)拎部咪去後樓梯散下味

就係因為佢，所以而家全部人唔敢留佢一個係到
驚翻黎成間公司冇撚咗

放個風扇向入口吹

上司廢事搞大佢

開風扇

仲運緊翻黎

你大大力咁吸晒浸味
再行返出去走廊先放返出黎

你密封左部機，餘下的味道好快會無，注要係焦油d味

無架啦
吸左D毒氣 等死吧啦

最撚怕呢D人, 叮野都叮到弱智咁
前公司試過有條女叮野教左10分鐘
叮到D野膿晒成個office臭晒
然後又有D女唔知叮乜鳩
叮到個爐滿晒水蒸汽成個爐都滴緊水咁又唔撚抹
下個一打開真係嘔出黎成個爐濕笠笠咁
之後又有另外條女唔知叮乜鳩
叮到個爐入面溶左之後全世界無得用

搬撚咗陪嘢出去

老闆 : 邊個話我個包？

公園

即刻熄冷氣
唔係部冷氣機入左陣味就一世

炒撚咗個同事啦，智商有問題，下次燒鳩埋間公司

換公司

吸晒啲臭氣 吹落氣球到 再去有抽風位放同返出嚟

廢電器唔可以直接送去堆填區

要打去四電一腦嘅回收熱線

然後等幾日會有專人上門回收

費用過程完全免費

冇，得個知字姐

跟住樓主可以番歸

個包上司個上司嘅

叮枝香水中和返

無得整，啲煤屎味入晒個爐嘅排氣位，洗唔到抹唔到，個爐可以照用，但叮時／叮出嚟嘅食物會有燶味。

利申：細個時阿媽唔識用，成日話中間唔熱，之後試過叮十分鐘麵包搞成咁

掉部機出公司門口

個包係一個普通職員

點樣可以叮到熔咗 叮太耐？

咁多人失業仲寧願請包

買部空氣清新機租俾公司，一定有下次

6006或者60926
綜合氣體罐會穩陣啲

好香烤肉味

叮撚左個幾字
但係常溫放入去叮

樓主：你可以返埋位繼續做嘢

唔知點解啲老母硬係同微波爐有過節
我老母見親我用微波爐叮餸就會um我話唔夠熱
講足幾十年
叮耐啲咪熱囉屌，叮到燶都得呀

補錢遞信

大啖索，索到適應陣味

麪包叮半分鐘都嫌多
叮5分鐘

聽你嘅口音，好似係湖南嚟㗎喎

咁樣?

笑到仆街 搬落公園
樓主係咪你叮到出煙又唔認 唔係點解要你搬

洞庭湖草頭鄉

村口呢，長期擺隻狗喺度吠人加嘛

其實我係地鋪
之後間鋪得翻我同個罪魁禍首，咁咪我搞囉

真係係女人先會咁
之前試過放錫紙包住d野食放入微波爐叮
叮到入面閃哂電咁, 好彩即時發現熄左拎返出來

點解唔係個犯人諗解決方法

飛機艙都係靠佢嚟僻味

捉佢入廁所屌

早排我公司都試過
又係叮包 又係女人
屌你老味咁撚大個人都唔識用微波爐
唔識用唔緊要 咁就企係度望住啦屌

仲要pantry同office隔左兩道長閂既門都勁大浸味

因為個犯人弱智，你會唔會叫個弱智去搞

每日幾次？

on9放隻濕既襪入去叮咪得囉

即買微型空氣清新機即用
如果唔係啲味入哂天入哂地
到時遁入空門你都搞唔掂

膠兜入微波爐

N次，總之要有蒸汽，又唔好太密，微波爐會過熱。N大於15

麵包叮一分鐘已經勁㷫手，叮十分鐘應該變咗炭

快啲扮病去睇醫生拎半日SL
冇窗=吸塑膠毒

陳思銘間公司？

Who is 陳思銘

拎得太多

報狗拉鳩個同事啦，唔係下次炒人就輪到你

試過叮包校錯左 20秒變20分鐘
舊包變炭

唔明 你既然預左叮20秒 點會20分鐘之後先去check?

用竹碳吸味

你果啲係毒氣 用空氣淨化機？
買果啲乜乜炭？

以前有同事 諗住叮2分鐘 點知禁左20分鐘 行左去 又係啲膠兜 溶哂 臭左成個月

大大力索

有sec min制
㩒錯左 行開無為意

叮20秒既包可以行開20分鐘無為意?

我老細表示好嬲
我地成間鋪既同事想要求炒撚咗佢

Ryan started the fire !

買好多 活性碳&報紙整皺佢 周圍擺，會吸到啲味 好似係，除非唔係

響地下屙屎用屎味cover

用力啲索晒佢

入左通風槽既話要搵人洗，膠味既氣體份子比較大粒會好易痴住啲塵，裂痕位，陣味唔搵人洗係散唔去。試過。

臨時解決方法係放一堆活性碳係槽口，等吹出黎啲風冇咁大味。噴香劑唔係唔得，但要夾岩味，噴薄荷成份既味道會加強臭膠味。

依家喉嚨好撚痛

即刻估到咩料

如果係公用微波爐，幾冇公德心，人哋都唔知拎唔拎你個包出去好

有無大大力教訓位同事？

十分鐘

個幾字
用微波爐真係要考牌

叫個叮包同事企係個個位吸哂d味先走

Smoking bao

係咪你個微波爐好複雜
有得唔識用嘅咩

買活性炭返黎除異味

之前試過用D醋加水之後拎入去叮
一滾就停左個波爐 凍左之後再叮
LOOP幾次之後就冇味了

個爐唔要得